請代畫solidwork

自己用mac機冇solidwork 但要用solidwork畫啲野 好容易 有意留cm